搬左去荃灣區

有冇人解答下有咩好玩有咩好食？

卓明樓

松記附近好多野食

玩有啲咩？
機鋪 網吧 酒吧之類

叫雞

識玩

有介紹

咩黎架

🤦‍♂️

機鋪就城市中心
網吧街市街同楊屋道都有
酒吧就少啲，楊屋道有

冇酒吧😭
有冇人介紹啲平價餐廳

住左咁多年都唔知有咩好野食
你搵到通知聲

好撚多野食搞到間間都差唔多無樣吸引
就搞到好似好少野食咁

食左十年
個湯底 同腩肉真係一流

榮安車仔麵個雞翼